教練的雞雞很大、很黑、很長，「幫教練舒服」 前跆拳國手猥褻男童遭判刑

前跆拳國手蘇俊豪涉猥褻男童，還對男童說：「我已幫你舒服，你也幫教練舒服。」示意圖

曾當選跆拳國手的28歲男子蘇俊豪，前年9月在新北市一間道館擔任跆拳教練期間，涉嫌利用帶一名當時5歲的男學員上廁所的機會，猥褻男童下體並說：「我已幫你舒服，你也幫教練舒服。」要男童摸他下體。新北地院今依對未滿14歲猥褻罪判蘇男3年半徒刑。

蘇男是台灣師範大學運動競技學系碩士，曾入選國家代表隊並獲世界青少年跆拳道錦標賽銀牌、英國跆拳道公開賽「最佳美技獎」，與奧運跆拳道國手黃志雄、宋玉麒為同門師兄弟。

判決指出，2013年9月10日蘇男擔任新北市某跆拳道館的指導教練期間，上課前帶僅學習跆拳1個多月的5歲男童入廁，等男童上完廁所，蘇男竟要他站在馬桶上，猥褻男童下體並說「我已幫你舒服，你也幫教練舒服」，要男童也摸他下體。

男童返家告訴媽媽「教練的雞雞很大、很黑、很長」，媽媽追問得知兒子遭猥褻怒提告。

蘇男辯稱當天帶男童上廁所，不小心碰到，所謂「舒服」是指上完廁所的感覺，意思是問男童上完廁所有沒有舒服，而他也要上廁所舒服一下。

不過，新北地院根據男童描述及台大醫院對男童鑑定結果，認定男童陳述為真，且男童早就會自己上廁所，而監視畫面顯示男童、蘇男進廁所到離開，時間長達6分鐘，就算2人輪流上廁所也不用這麼久，因此認定蘇男犯行明確，今判他3年半徒刑。仍可上訴。（孫友廉／新北報導）

前跆拳國手蘇俊豪涉猥褻男童遭判刑。翻攝照片

都幾樣衰

約炮?

新北市

最美的風景

睇個樣就知變態佬

很大 很黑 很長
d 描述好寫實

醬爆

G

土

估中國家

所以咪話